
# 自我介紹

大家好，我叫邱睿揚，我來自桃園，現在就讀高雄第一科技大學資管系二年級。<br>
沒想到時間過得這麼快，已經升上二年級了。<br>
仔細想想，過去的一年中自己好像有成長了一些。<br>
不管是因為遠從桃園下來高雄念書，自己要獨自面對生活上的一些瑣事，常常要自己為自己的人生做決定與負責。<br>
雖然曾經在選填志願的時候，一直告訴自己不要選擇讀資管系，想要找找自己的興趣到底在哪裡。<br>
但是也因為高中讀了三年資料處理科，也真的不知道自己要的是什麼，所以只能勉強自己往熟悉的路上前進。<br>
後來想一想，其實也沒有這麼糟，不得不說，其實我蠻喜歡資管系相關的東西，我喜歡自己寫出程式的那種感覺，我喜歡邏輯清楚的那種感覺。<br>
我想，可能我其實跟資管沒有我想像中這麼不合，沒有這麼勉強，也沒有這麼不喜歡，也沒有這麼後悔我選擇讀資管系。<br>
可能我這個人就是矛盾，明明當初叫自己不要選擇資管系，最後卻讀資管系，但是我想我大部分還是可以慢慢做出對自己比較好的選擇。<br>
![0524037](Desktop\homework_u0524037\Week-05\assignment\W5H1\0524037.jpg)
